［突發］紅磡站東鐵月台有狗

手足注意